發唔發覺Tvb轉左多實景果d懶精裝劇，節奏都好古怪？

反而傳統冇咁精裝果d節奏快好多……
好睇d.

WFC

agger